[置頂唔該] 吹水抽水發洩請用吹水台

小弟發覺近排好多廢po上哂熱門
好多文宣或資料都沉哂底

不如左家之後咁開好唔好：
吹水/抽水/發洩 請開係 吹水台
文宣/資料/提議 請開係 政事台

[溫故知新]睇下當年雨傘點樣失敗

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

[請廣傳] 支持黃商抵制藍商救港app「自由篩」已成形，短期內推出上架

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

想整合各樣嘅料再開個總合post

其實對市民禮貌啲溫柔啲真係有用

警世！仲有無人記得當年各區派傳單同放映會盛況

[香城online]傳令兵的技巧和心得

借你個位

[香城online]傳令兵的技巧和心得

罷買日Facebook page上線啦！！！！！！！！！

點解無人講內部勢力

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯